點解分左手都唔block我

是咪仲有機

block你做乜撚

咁點解唔block我

BLOCK咗你 點畀你睇同現任有幾撚開心呀

咁撚9

爽手先下手為強 block咗佢啦屌

唔捨得 都係得wtsapp姐
唉

佢都唔記得左你，點block一個你唔記得既人

先分左手無耐 咁快唔記得喇？

比人屌緊 玩緊18種花式 邊有時間block你?

呢個絕

分咗手仲要扑

ok懂

這些機會

我都寧願俾人block 好過成日好似個痴線佬咁睇下佢有冇up嘢

點睇whatsapp一時block 一時又unblock
利申 中間無聯絡過 只係我自己無聊㩒中profile pic發現

Block唔block有咩分別

點睇分左手反而解封翻